<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://alexischavezg.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alexischavezg.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi camino por Launch X</title>
      <link>https://alexischavezg.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexischavezg.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>En la primera parte de Lauch X aprendi a usar los archivos Jupyter as칤 como el uso de python que jamas habia utlizado, tambien aprend칤 fundamente de GIT con GIThub y a subir mis propios repositorios y a repasar operaciones basicas del lenguaje. En la segunda etapa aprendi muchas cosas con ccs con las que tenia conocimientos basicos, aprendi ulrs para practicar y poder aprender cosas nuevas tambien las llamadas asincronas desde javaScript y el uso de Vue y Vuex, tambien algunos tips para hacer mas prodcutiva mi manera de programar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://alexischavezg.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://alexischavezg.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>La cultura del desarrollo de software debe ser siempre abierta a las posiblidades, la posibilidad de transmitir conocimiento, ideas, abrir espacios para la creatividad, el aprendizaje y mejorar la comunidad de desarrollo, nunca cerrar las puertas a nadie, siempre de forma respetuosa y de manera educada.
Dentro del ambito laboral como desarrollador siempre se debe tener la mente abierta a aceptar conocimientos de diferentes 치reas, porque nosotros seremos los encargados de desarrollar sistemas para nuestro cliente, 치reas como contabiidad, ventas, gobierno, salud etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://alexischavezg.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexischavezg.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
